# Язык Java (Бакалавриат, 3 курс)
## Осенний семестр 2022 года

## Лабораторная работа 2

Интерфейсы StudentInterface InstructorInterface реализованы в классах StudentInterface1 и InstructorInterface1. Класс AdminnistratorInterface содержит глобальные переменные и полезные функции. Класс Main использовался для проверки работы интерфейсов.